真係愛過既又點會祝福佢呢

祝你搵到更好的
祝你幸福快樂